究竟俾女讚個樣唔差同把聲好聽係咩感受

唔知嗰啲可以入嚟 我話你知

pm

tg me hugo1991

樣唔差=唔好意思講你樣衰
聲好聽通常柒 完

咁你話我知

真

10成講緊大話

都預咗

但係事實上真係有人讚過
我心諗老牛聲都好聽？

比人讚就開心幾日，睇得出係毒撚
你話條女比你中出口爆又SL人UT就話

如果話把聲唔似 比實際年齡老 覺得點

你男定女先

通常係我俾人……都係無嘢

係街市都唔讚你靚仔,只係讚你樣唔差

你比人口爆中出？

呢個真
利申 藍絲

男

即係話你老

好想比女讚聲好聽